# JavaScript - функции, события, работа с DOM

> Домашнее задание

## Задание

И так, в чём заключается задание.

Напишите приложение, которое будет показывать список задач и позволять пользователю добавлять, удалять и отмечать задачи как выполненные. 

1. Создайте HTML-разметку для приложения: поле ввода для добавления новых задач, кнопка "Добавить", список задач с возможностью отметить выполненные, кнопка "Удалить выполненные задачи". 

2. Напишите функцию для добавления задачи в список. Она должна получать значение из поля ввода, создавать новый элемент списка и добавлять его в DOM. 

3. Добавьте обработчик события на кнопку "Добавить", чтобы вызывать функцию добавления задачи при клике на неё. 

4. Напишите функцию для удаления задачи из списка. Она должна удалять элемент списка из DOM. 

5. Добавьте обработчик события на каждый элемент списка, чтобы вызывать функцию удаления задачи при клике на него. 

6. Напишите функцию для отметки задачи как выполненной. Она должна изменять состояние задачи и стиль элемента списка. 

7. Добавьте обработчик события на каждый элемент списка, чтобы вызывать функцию отметки задачи при клике на него. 

8. Напишите функцию для удаления выполненных задач из списка. Она должна проходить по всем элементам списка, находить выполненные задачи и удалять их из DOM. 

9. Добавьте обработчик события на кнопку "Удалить выполненные задачи", чтобы вызывать функцию удаления выполненных задач при клике на неё. 

10. Добавьте проверки на валидность вводимых данных и корректность работы функций при изменении DOM. 

11. Добавьте стили для приложения, чтобы сделать его более привлекательным и удобным в использовании. 

## Как сдавать

Процесс сдачи описан в [репозитории с предыдущим ДЗ](https://gitlab.com/bashnya/frontend-2023/l1-html-css-1-hw)